覺唔覺話萬=m嘅果啲都係弱智on9仔

例如我

下，有咩好拗？ 十幾年前玩巨商就知m = 萬啦-.-

咁你返中環金融工嘅時候咪同你啲同事&客咁解釋囉睇佢地笑唔笑你

比人撚到上心口

佢唔會返到金融工的

拉

up